Americans, and the rest of the world, WAKE UP

When Xin Jiang fell and Hong Kong continues to be eroded, the world was still at its orgasm of Chinazi and its Money.

Now the climax has passed and they show their claws.

Chinese wife being spies of American intellectual properties;
Americans freedom of speech being suppressed by big corps which sucks Chinese golden dicks;
a gamer, whom his home is being stepped on, got punished for speaking up - these events are happening not just in America, the land of the free, but the rest of the West.

Just like in WWII, Hong Kong becomes the lone forefrontu again; but our enemies (Imperial Japanese in 1943 and Chinazi in 2019) have one common feature:

The aim to dominate the world by terror.

75 years ago, we stopped a monster with our iron will. 75 years later, Hong Kong and you, the rest of the free world. will do it again.

So ready or not Americans?
Ready or not, the world?
Ready to wake up from this Chinese Pennywise and fight the terror?

Wear “stand with Hong Kong” when NBA opens
Express your support to the HK human rights and democracy bill on Social Media

Your gun protects your freedom of thought, but your words protect your freedom of speech.

#WAKEUP

Sorry for grammar mistake. I typed it in the midst of fighting

Agreed, and tweet it will you?

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

Well said, we need more people to be aware of this

when they "respect" 911, that means they agree terrorism
terrorist attack is not equal to freedom
please stand up and say no to terrorism and fight for the real freedom.